頭先邊個大叫光復東莞，時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

要變返大把雞叫既年代先光復到

叫佢改講春袋革命呀嗎

支持

還我國際性事中心

東莞ISO